不如大家討論下, 點解建制派仲如此堅持的支持777通過逃犯條例

我不是溫和派的人
我著眼結果, 成效才是最實際的

我係成效派, 在我個人意見來講, 衝或武力真係無用
解鈴還需系鈴人
根本應該要找建制派才是王道

黑警有武器, 有裝備, 他們背後更有解放軍
年青人手無寸鐵, 憑什麼和他們對抗
有打過機都知, 你赤手空拳, 對方全副裝備, 對方對付你就如踩死一隻蟻那麼容易
年輕人那麼有熱誠, 我覺得很感動
但我想講, 今天這個局面, 是由上一代人的做成的, 他們食盡香港經濟起飛好處, 今天這個局面是他們做成的, 他們自私自利, 沒有出聲, 也沒有露面.
年青人, 你們不值得為這些自私的上一代上上一代受傷, 為他們被人打, 甚至受到法律制裁, 或坐監
你在酒樓, 或茶餐廳, 見很多人都說這些出來的年輕人攪事, 受到外國勢力云云, 為這些人值得嗎?

我明白你們年青人想為香港做點事. 我也欣賞你們的熱誠.
但我個人覺得點到即止便好. 就是說, 不犯法的情形下去做, 沒有後果需要承擔那種.
成功了固然便好, 失敗了也只能如此.
上一代上上一代做成今天的惡果, 香港人那麼的自私自利, 你們沒有責任收拾現在這個局面的.
他們很多富豪, 現在富甲一方, 他們都沒有出聲, 你們更加沒有責任的

解鈴還需系鈴人
根本應該要找建制派才是王道
去佢地辦事處/屋企講道理, 佢地唔聽, 搵全區既人, 日日屌佢, 鬧到佢過街老鼠
佢地繼續幫777要過, 搵外國幫手, 凍結佢地同佢地家人資產, 取消佢地外國國藉.
我明白他們想什麼, 賺夠就移民走人, 食香港人的人血饅頭
佢地繼續堅持, 就條例過左之後, 日日搵成班街坊去辦事吊7佢
我上網找過相關資料, 用粗口鬧人不是犯法, 一堆街坊用粗口鬧佢, 也不是犯法
或者了解到建制派仲咁堅持幫777過條例, 才是根本原因? 大家都知道中共威迫吧, 但我相信呢個威迫不是100%有效的.
不是所有建制都支持通過逃犯, 至少田北辰不支持. 或許要理解當中原因, 動搖和影響建制派才是做實際做法

要做既只能咁做, 要做合法的事, 你不要為上一代上上一代犯法, 為自私自利的香港人犯法
如果條例要過, 都無辦法, 有些事你不能控制的

依家咁做趕唔切啦，同埋我都想外國可以幫手凍結佢地資產，但係點先要求到佢地咁做？

其實夠唔夠票通過?

我覺得根本要從建制派動手先最合理
衝根本無意義

777, 仲有果二件, 擺明已經被中共100%改變不到
但建制應該仲有改變餘地, 田北辰居然可以不支持

夠

阿田生自從冇跟葉劉之後真正做實事,做好多野都係跟common sense

其實有冇手足或者和建制有聯絡的人
同佢地講, 我地香港人會找外國政府取消你們的國藉或凍結你們的資產?

我以上的話, 不是恐嚇吧?
完全沒有犯法和合法的
所以大家不用怕什麼

有冇巴絲可以盡快制作高官海外護照圖鑒然後喺Facebook WhatsApp WeChat 小紅書廣傳
好多無知巿民，都唔知道特區高官妻眷都有外國護照

咁大件事? 建制過黎既票都唔夠原來?

其實我見好多年輕人很有勇氣,
至少我唔願意為上一代上上一代和自私自利香港人, 愛国愛黨的廢老付出
真心, 不想年輕人出事
呢個是利益的年代, 是用腦的年代

如果唔夠票，政府一早就撤回修訂啦

想辦法影響建制才是王道
政治還需政治解決, 一切只是利益問題
佔領到, 一樣可以轉場, 根本無意義

大家覺得有什麼方法可以影響建制棄權甚至反對?

而家係26:43
建制派入面要9個人轉投反對或者有17個人唔出席(or other intermediate combinations)先會過唔到
而要湊成9個人最少要有三個黨派, 但係佢地實會驚比人出賣, 所以best strategy係繼續明確支持

和他們說, 香港人權與民主法案就快通過, 你們賺夠想移民都走唔到? 咁樣好似無乜用

和他們說, 下次區議會, 不投你們? 他們覺得自己一大堆鐵票, 不怕的

應該要怎樣做才能改變他們?

覺得和他們講什麼, 或做什麼, 才能改變他們?
當然, 唔好做唔合法既野
大家幫手想下
我覺得影響他們才是根本

有建制派消息人士對《壹週刊》記者表示，「若林鄭現時撤走條例，她及一家都玩完；若堅持多一陣，條例通過，縱使被人罵通街，但完成了中央派給的政治任務。林鄭相信香港人是善忘的。」

消息人士說這是林鄭的唯一曙光，「She has no choice .（她沒有選擇的餘地。）」

777和他們的人肉錄音機, 已經被控制了
不能改變
所以這不能切入的

所以你話 唉我都唔想再講
如果梁游無玩野 無引發DQ, 非建制30票 多5票就搞掂 都話叫有啲機會。 依家? DQ既DQ, 補選輸既輸, 要成10票先得, 個難度高幾撚多

其實民建聯又有利益收受， 推出之後如果香港真係咁唔掂，佢哋都可以有後路走路 ！！ 所以呢一度嘅另一個post就係去信令到建制派嘅人連外國嘅戶籍都冇，斷佢哋後盾，希望成功！
其實如果呢一個法例一出，應該會好多經濟嘅問題，記得記得cap起曬民建聯所講嘅支持送中條例。
啲人冇錢一定會發爛渣，到時要民建聯出嚟找數！ 點解經濟會下落就係因為出咗 送中嘅問題，香港人其實一講到錢，我覺得就會發癲，冇生意做又會發癲，冇工返又會發癲，唔該叫佢哋建制派找數，cap低曬所有嘅證據 ，畀返支持佢地嘅人睇，支持送中條例嘅人睇，仆街唔好喺度喊！

777已經拉埋外國勢力，屈晒69 612 有外國策動
她內心知道係Bullshit，她只係想拉中央政府落水，當外國介入，北京不得不支持林鄭
所以建制派全部歸位

今日的鱷魚淚訪問係俾中央睇，再次表忠

條例應該係用黎派人暗捉走資派, 蝗蟈有錢佬, 不過通過左既話過幾年後蝗蟈鍾意點用就點用

推

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

夠有凸

夠,早排田少咪講左今次連自由黨倒戈都冇用

因為中共唔想喺香港有任何限制

而家要建制派10票反對先通過唔到

其實我係比較關心支那黃綠醫生可以落黎執業多好多

補選輸好慘?

宜家呢件事發生左係國際層面上
近就台灣 貿易戰

戇鳩，政治任務黎，之後會DQ對家幫手保議席架啦！

要諗建制轉軚，從兩個方面著手

1) 選票
2) 利益

保皇當中有D 都係直選返黎，佢地需要選票，民意係可以左右到佢地的，最佳例子：田北辰

利益方面，商界係可以動搖的，前提係佢地知道一旦通過後對佢地個行業係好大影響，石禮謙亦係典型聰明仔，不過中資背景既就好難搞

你低估建制派嘅面皮同中聯辦嘅壓力，就算有人捉左班議員嘅仔女去威脅佢地，佢都會係支持通過。日日屌冇用，佢可能重會笑住同你講早晨，佢地內心唔知道自己係幫共產黨助紂為虐？

唔係巴打你嘅諗法辦法有問題，有問題係果班人。

印象中外國有人權法同國家安全法係有權咁做
利申乜都唔識
希望有法律巴打幫手

其實抗爭方法應該是建制派議員本人和他們的家人, 和建制派

既然建制派本人支持通過逃犯條例, 應該向他們的家人和朋友, 宣揚他們做的偉績
建制派才是核心根本, 直指核心才是
從各方面影響建制派投票的人, 先係根本

可能效果不大
但多多少少, 可以比到壓力建制
而且這個做法是合法的, 大家也不用擔心什麼

鄭泳舜 Cheng Wing Shun, MH

選區：F03 南昌北
議員辦事處：深水埗南昌街191號南昌苑1樓A室
電話：2307 8050
傳真：2307 8010
電郵：vincentcheng@dab.org.hk

金鐘

立法會蔣麗芸議員辦事處
電話: 2539 6111 | 傳真: 2537 2514
電郵: chianglaiwan@gmail.com | 地址: 香港中區立法會道一號立法會綜合大樓6樓605室

金鐘

立法會蔣麗芸議員辦事處
電話: 2539 6111 | 傳真: 2537 2514
電郵: chianglaiwan@gmail.com | 地址: 香港中區立法會道一號立法會綜合大樓6樓605室

深水埗

民建聯深水埗支部 / 李慧琼 蔣麗芸 立法會議員辦事處
電話: 2319 5766 | 傳真: 2319 5866
電郵: dabssp@dab.org.hk | 地址: 九龍深水埗石硤尾街43號匯寶樓閣樓

元州

蔣麗芸立法會議員辦事處
電話: 2301 3883
地址: 九龍長沙灣元州邨元泰樓地下B室

民建聯 李慧琼 蔣麗芸立法會議員辦事處 / 陳偉明深水埗區議員辦事處
電話: 2387 9870 | 傳真: 2387 9872
電郵: unchaudab@gmail.com | 地址: 九龍長沙灣元州邨元樂樓地下2室

海麗

民建聯深水埗支部 / 李慧琼 蔣麗芸立法會議員辦事處
電話: 3543 5942 | 傳真: 3543 5943
電郵: hoilaidab@gmail.com | 地址: 九龍荔枝角海麗邨海信樓地下4A室

美孚

民建聯深水埗支部 / 李慧琼 蔣麗芸立法會議員 黃達東深水埗區議員 美孚辦事處
電話: 2307 2777 | 傳真: 2307 2778
電郵: ttwong2012@gmail.com | 地址: 美孚新邨第4期平台109號A

德朗

蔣麗芸立法會議員德朗邨辦事處
電話: 2267 9933
地址: 九龍城德朗邨承啟道28號德瑤樓地下9室

九龍城

民建聯九龍城支部 / 李慧琼 蔣麗芸 立法會議員辦事處
電話: 2333 8877 | 傳真: 2142 8780
電郵: klncity@dab.org.hk | 地址: 九龍紅磡馬頭圍道122號1字2樓

紅磡

民建聯九龍城支部紅磡辦事處 李慧琼 蔣麗芸立法會議員辦事處
電話: 2363 2131 | 傳真: 2363 2992
電郵: hunghom@dab.org.hk | 地址: 九龍紅磡寶其利街20號地下

馬頭圍

民建聯九龍城支部馬頭圍辦事處 / 李慧琼 蔣麗芸 立法會議員辦事處
電話: 2713 0900 | 傳真: 2713 0098
電郵: mtw@dab.org.hk | 地址: 九龍馬頭涌道125號地下

何文田

民建聯 蔣麗芸立法會議員辦事處 / 九龍城區議會 陸勁光區議員辦事處
電話: 2242 0555 | 傳真: 2242 0715
電郵: homtdab@gmail.com | 地址: 九龍何文田邨逸文樓地下8室

愛民邨

蔣麗芸立法會議員德朗邨辦事處 九龍城區議員吳奮金辦事處
電話: 2714 3080 | 傳真: 8148 2033
電郵: tongng2011@gmail.com | 地址: 愛民邨德民樓427室

油尖旺

民建聯油尖旺支部 區議員辦事處 / 李慧琼 蔣麗芸立法會議員聯合辦事處
電話: 2388 9833 | 傳真: 2770 5218
電郵: dabytm@dab.org.hk | 地址: 九龍渡船角文匯街文華樓12號1字樓

佐敦

民建聯 油尖旺支部佐敦辦事處 / 李慧琼 蔣麗芸 立法會議員聯合辦事處 / 油尖旺區議會 葉傲冬 楊鎮華聯合辦事處
電話: 2735 8787 | 傳真: 2735 5312
地址: 佐敦吳松街147號寶業商業大廈19樓全層

大角咀

民建聯大角咀辦事處 / 立法會李慧琼 蔣麗芸議員辦事處
電話: 2391 2288 | 傳真: 2391 8988
電郵: dabtkt@dab.org.hk | 地址: 大角咀埃華街76號大成商場一字樓14-15室

立法會議員通訊錄

LegCo Members' Contact Directory
- 1 - 更新至2019年4月17日
Updated as of 17 April 2019

梁君彥議員, GBS, JP (主席)
Hon Andrew LEUNG Kwan-yuen,
GBS, JP (President)
香港中區立法會道1號立法會綜合
大樓710室
Room 710, Legislative Council
Complex, 1 Legislative Council
Road, Central, Hong Kong

辦事處電話 Office tel : 2537 1339
辦事處傳真 Office fax : 2697 8482
傳呼 Paging : 7770 0257
流動電話 Mobile tel : 9026 2867
電郵地址 E-mail address : andrewleunglegco@outlook.com
網站 Website : -

立法會議員通訊錄
LegCo Members' Contact Directory

石禮謙議員, GBS, JP
Hon Abraham SHEK Lai-him, GBS,
JP
香港中環皇后大道中48號萬年大
廈806室
Room 806, Manning House, 48
Queen's Road Central, Hong Kong

辦事處電話 Office tel : 2588 1060
辦事處傳真 Office fax : 2588 1623
傳呼 Paging : -
流動電話 Mobile tel : -
電郵地址 E-mail address : arazack@netvigator.com
網站 Website : -

嚟緊選舉咪動員去屌囉
拉票就叫巴絲出嚟
同D街坊講條友支持逃犯條例架
仲要PRINT埋投票紀錄放大佢個名

立法會議員通訊錄
LegCo Members' Contact Directory

張宇人議員, GBS, JP
Hon Tommy CHEUNG Yu-yan,
GBS, JP
香港中區立法會道1號立法會綜合
大樓818室
Room 818, Legislative Council
Complex, 1 Legislative Council
Road, Central, Hong Kong

辦事處電話 Office tel : 2537 2410
辦事處傳真 Office fax : 2390 4487
傳呼 Paging : -
流動電話 Mobile tel : -
電郵地址 E-mail address : tyyc@netvigator.com
網站 Website :

而家就去屌啦
仲選舉先屌

仲要佢地家人朋友, 知道佢地做既衰野

立法會議員通訊錄
LegCo Members' Contact Directory
- 2 - 更新至2019年4月17日
Updated as of 17 April 2019

李慧琼議員, SBS, JP
Hon Starry LEE Wai-king, SBS, JP
香港中區立法會道1號立法會綜合
大樓602室
Room 602, Legislative Council
Complex, 1 Legislative Council
Road, Central, Hong Kong

辦事處電話 Office tel : 2537 3507
辦事處傳真 Office fax : 2523 9201
傳呼 Paging : 7770 0820
流動電話 Mobile tel : -
電郵地址 E-mail address : info@starrylee.com
網站 Website :

立法會議員通訊錄
LegCo Members' Contact Directory

陳克勤議員, BBS, JP
Hon CHAN Hak-kan, BBS, JP
香港中區立法會道1號立法會綜合
大樓601室
Room 601, Legislative Council
Complex, 1 Legislative Council
Road, Central, Hong Kong

辦事處電話 Office tel : 2524 9191
辦事處傳真 Office fax : 2524 9119
傳呼 Paging : 7770 0829
流動電話 Mobile tel : -
電郵地址 E-mail address : garychk@dab.org.hk
網站 Website : -

立法會議員通訊錄
LegCo Members' Contact Directory

梁美芬議員, SBS, JP
Dr Hon Priscilla LEUNG Mei-fun,
SBS, JP
香港中區立法會道1號立法會綜合
大樓706室
Room 706, Legislative Council
Complex, 1 Legislative Council
Road, Central, Hong Kong

辦事處電話 Office tel : 2537 3518
辦事處傳真 Office fax : 2537 3516
傳呼 Paging : -
流動電話 Mobile tel : -
電郵地址 E-mail address : priscilla@lmf.hk
網站 Website :

周浩鼎

有冇人幫手屌7佢

建制派投反對可能有人身安全

叫佢哋一齊拉布拉死？

幾時休會究竟

有冇人幫手屌7佢

鄭泳舜